希望你可以睇埋呢個msg

因為你block晒所有野
我冇辦法 只可以post上嚟
放心 我唔係奢望啲乜
只係想講埋心裏面最後一段說話

你返咗去之後
開頭我係覺得好爽好自由
唔洗報到 唔洗交代
但過咗一段時間之後
我發覺呢種並唔係我想要嘅生活

我好後悔當日發你脾氣
好後悔你返嚟之後對你愛理不理
其實我只係小器
我對你嘅感情冇變過
你走咗之後 我每日都諗起你
成日check你fb ig update
但我疑心重 見到你ig stories成日出街
我就會懷疑你係同其他人出去

因為我思想不正 小人之心
我自己做開仆街
就覺得全部人都係仆街
就算我相信你 但我都唔相信你身邊嘅人
我疑心好重 有少少唔妥 都會諗埋一二面
其實我知你好專一 但我亦會諗
你成日話自己行得正企得正 係冇錯
但十年前嘅我都可以大大聲聲講呢一句
我都驚你會變 其實就係咁簡單

我知你一直以黎都覺得我唔夠愛你
令你覺得自己比唔上其他人
但其實我真心最愛係你
無論係外在定內在
我都覺得你有一種難以形容嘅魅力
你聰明 見識多 體貼 慳家 懂事
最重要係我地嘅思想 價值觀都接近
我呢啲討厭嘅性格你都肯讓我
其實你真係一個冇得彈嘅另一半

我好懷念以前放工同你落超市買餸
返屋企煮飯 鳩hea 睇電影 上youtube
宵夜揸車去太安樓掃街
我好懷念以前同你揸車周圍兜風
行outlet去downtown逛costco
或者求其搵間cafe鳩hea 去賭場玩雞仔注
其實我最想要嘅係呢種生活
雖然我地身處移地
但呢兩年幾以來我地其實都經歷好多野
一齊嘅時間都好耐
我真係好唔捨得

我好討厭long D
因為距離令到我地互相不信任
當然主因係出自我身上 係我仆街先
假如仲有機會可以同你一齊
我可以放棄晒呢邊嘅一切
過去陪你讀埋最後一個sem
呢邊啲生意我可以唔搞
過去同你踏實過日子
只要你可以安心
我地可以好似以前咁每日都一齊
我電話 銀行密碼都冇改
以後你可以隨便check
如果出trip可以安排你同我一齊去
就算安排唔到 都可以隨時facetime我

當然我知道呢個機會好渺茫
係我傷得你太多次 太深
我都冇面目再要求你任何野
黎緊呢個sem我知你會好忙好辛苦
唔好花時間去返parttime 專心學業
張AE你keep住用吧 我知你呢排都冇用過
仲有唔好揸uber 你嗰邊太危險
我唔係想你欠我 你唔好諗太多
我只不過唔想你咁辛苦

我知道我失去你一定會好後悔
我唔想再重新適應一個新嘅人
更何況我知道唔會再遇到一個咁好嘅女人
可能呢個係我嘅報應
兜兜轉轉都係因為自己嘅錯
失去所有
無論以後我地係咪一齊都好
我都希望你可以開開心心過日子
對唔住

屌你老母你當連登係咩啊？xanga？
sd 就sd 俾人啦，冇人有興趣睇你傷春悲秋啊戇鳩

抵啦

打千字文唔會感動到人

自己fb ig po完 再叫fd send返比佢睇啦

樓主係咪覺得好內疚、好自責？

係
因為傷害左佢好多次 所以好內疚
其實好似佢呢啲好女仔
完全可以開開心心咁過
好衰唔衰識到我呢啲仆街仔
我知道失去佢係我咎由自取

樓主
我同你情況好似
覺得好內疚好自責
原諒唔到自己

而家內疚都冇用
傷害都做成咗
好彩嘅 下半世好好照顧佢當補償
唔好彩嘅 只能怪自己唔識珍惜
遺憾一生

得啦，快撚啲同你個大陸妹結婚，咪撚再講咁多廢話。

首先，我同你價值觀南轅北轍，唔該唔好拉低我。我要嘅係誠信、專一同自律。你係完全相反，唔撚係咁夾㗎咋我地。

你當初喺到跪我信誓旦旦話以後唔再偷食咁之後呢？
你講嘅嘢唔撚值錢架喇，你以為你膝下仲係黃金？ 糞土嚟咋，人見人憎。你仲有咩可以做抵押？ 誠信破產咗十次喇。

好愛好愛又偷食？
你最愛嘅只有自己昨自私精。
全篇嘢完全無提過自己瘋狂約炮偷食一腳踏二船，你同小性奴條仆街有咩分別？ ！

好愛好愛又會喺我打畀你又大大聲屌鳩我唔信你？
我晚晚發惡夢情緒失控全部係你一手一腳造成㗎！
信任係你一手摧毀㗎，唔係第二日訓醒當無件事啲信任就會自動重建。更何況嗰日喺觀塘你係百分之一千身有屎呀仆街。仲要屌返我轉頭叫我以後唔好懷疑你，你無唔無恥啲？

睇死你到今時今日都係諗住兩頭氹兩頭呃㗎啦。 你同第一個女朋友嗰時又係你兩頭瞞，同 i 一齊又係兩頭瞞。仲有呀，你自己問心啦，我有邊次叫你講真話唔係已經知道答案畀機會你講真話，次次都要人𢱑爛塊面督爆你，核唔核突啲呀？ 你唔認唔代表你無做㗎，仲衰多兩錢重。

用wechat約女出嚟車震又因爲好大壓力。用 scout 溝女又係因為無朋友可以傾訴。以前同ki 一齊又因爲人地無性趣同呃你所以要去出火。次次偷食都有一萬個理由有你苦衷，龍門任鳩你擺，但呢啲唔係理由係藉口呀！
脆脆地認咗佢你仲可以稱得上為半個男人有返啲承擔。

呢篇嘢畀咗大陸妹睇未？唔知佢係為咗你張身分證吖定貪你靚仔呢？
吖唔係，係你到而家仲諗緊藉口點瞞住佢，我唔理你就返上去搵大陸妹吖嘛。 點呀今次係公幹要去睇貨下嘛？ 定你屋企要你返去行唔開呀？ 唔洗煩啦，直接去陪佢，反正低質男女天造地設。

內疚
你同條大陸妹wechat企計我求你畀我睇你唔撚內疚？
我搭幾個鐘車上嚟深圳問你畀個地址我on99人生路不熟坐Starbucks 坐咗幾個鐘喊晒等你嗰時你有無內疚過呀？
我搭成廿個鐘沙甸魚飛機返嚟搵你 你一句要啲空間要去偷食有無內疚過？

哇 好撚好睇
2條友用同一個ac出post
女事主重要入埋嚟回應樓主係有幾咁仆街
樓主係咪潛咗水?
好想睇樓主上嚟反擊
唔知女事主爆咗樓主咁撚多衰嘢出嚟
樓主又有冇貨喺手呢

快啲叫你個所謂內疚ex上嚟回應下

Block哂所有野咪send sms囉 第一日拍拖啊？

lm等食花生

世界大戰抹黑宇宙了

I can feel

btw 樓主原來你偷食 你死梗啦犯左連登大忌

lm 好精彩

推比更多人睇

好精彩

呢個post我唔知應該比正皮定負皮 好矛盾

強貼lm

樓主（男） 偷食正仆街

奸奸